【天滅美帝】突發，加州發生7.1級地震

美國南加州發生黎克特制7.1級地震，暫時並無傷亡或嚴重損毀報告。

地震在本港時間上午11時20分發生，震央位於拉斯維加斯以西大約210公里。

越震越大

天佑美國

要錢維修重建, 可對某強大富國加多35%關稅

God Bless America

加夠100%啦

要唔要捐錢 我即捐

再震上D就係黃石

港奴衝住做人隻狗

唔通捐比大陸咩

黃石火山會大爆發

無人叫你捐比大陸
但你都唔使爭住做人隻狗

美國好耐冇大地震，近排又活躍返。

捐下錢就叫港奴 之前課左立場蘋果唔知叫乜好
如果係捐錢就有得跟美國都好啦 正

你知唔知震央離黃石幾多千公里呀 on撚9

要搵中國補血

你知唔知引發地震既斷層係一環扣一環架？加州地震對黃石影響肯定有

咩叫天滅美國，你有冇良心？係天佑美國

San Andreas Fault都未郁到點搞到黃石丫

LA撚, feel到震左差唔多40秒, 距離震央大概130miles
其實琴日美國國慶都有震

黃石公園喺邊你知唔知

Rock要出動了